屌你連登仔成個影視台都係TVB打手

成個香港都係

係得膠登無TVB打手